砌機LIST求評

BUDGET 10000-13000左右
想問問呢條LIST O唔OK?

另外想問問有冇MOON推介?

13k 97kf +2080 丟晒d rog 就夠

1 x Intel® Core™ i7-9700KF
價錢：$2,940

1 x ASRock Z390 Steel Legend ATX
價錢：$1,130

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$598

1 x Toshiba DT01ACA100 1TB 7200rpm 3.5
價錢：$279

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,050

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2080 Windforce 8GB GDDR6
價錢：$5,499

1 x Antec NeoEco Gold Series 650W 80Plus Gold Semi Modular
價錢：$679

1 x Cooler Master MasterBox MB600L
價錢：$380

1 x Noctua NH-U12S 120mm SSO2-Bearing CPU Cooler
價錢：$395

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $13,030